郭富城食女就爭住崇拜 Ricko食女就人人喊打

仲要封埋葉繼歡做英雄
連登真係呢...

郭富城光明正大
似呢條撚樣？

你拎Ricccccko 同城仔比